覺唔覺得拿破崙好勁，又係軍事家又發明焗飯、意粉同蛋糕

仲發現左新大陸

唐太宗？

唔係屈原咩

唐太宗黎

唐太宗都好勁，發明左活絡油同唐太宗膏

樓主老母都好勁，生左舊叉燒

牛頓發明地心吸力